[1q題]2&b踢波，估一隻卡通人物

狒狒